\chapter{Requisitos Básicos}

  Este capítulo serve para fixar a notação
  e esclarecer ou relembrar o leitor de conceitos básicos
  que serão necessários à leitura do restante do material.

  {\input{01/00/01_notation}}
  {\input{01/00/02_sets}}
  {\input{01/00/03_functions}}
  {\input{01/00/04_permutations}}
